般尼個戴治算唔算係痴撚線級別教練？

大半隊波都英冠料 但仲高分過熱刺 同阿仙奴差一分

早兩年試過排第7 可以有歐霸踢

覺得錫菲聯韋達癲啲 用中堅疊瓦 個時啲人仲笑鳩佢咁打上英超實輸到仆街

即係點
好少睇錫菲聯

中堅進攻會上前頂波

overlapping centre back

係 不過佢都係第一季

戴治癲在連續四季都護級成功 其中兩年仲可以衝上半版

唔止頂波啦 用對閘拉空位比中堅上黎出波好能癲

係 隊波硬淨到仆街

何蛇：3中堅不能主攻

呢隊波真係cls
比人射極都係會封到
再留意下 大多數準備比人起腳射門都會有條友走去龍門前擋住 完完全全係下意識咁樣做

係 中堅會係邊線同隻閘猜波 識放直線 又會傳中 勁癲 真正進攻足球

咁呢層係 般尼啲人腳係似個時卡城QPR之流 但佢地打起上嚟好撚硬淨

上場戴治vs韋特幾精彩

Dyche 勁啲...一直沿用4-4-2 都咁勁

般尼啲功夫足球都好撚勁添

成日諗如果呢套擺落熱刺度應該幾屈
維頓漢艾達韋特左右中堅 雖然佢地都已經老

中堅疊瓦底線傳中

有好處同壞處
好處咪多一個人擋住
壞處咪包有越位

睇親般尼開進攻角球都係十幾圍埋個龍到然後個角球開埋落個龍門口到一味搏混亂

Mee幾撚熱血

論痴撚線教練 只服一人
敢帥！

今季barnes wood都多傷
好彩買番jay rodriguez
同vydra坐左咁耐一有機會都有貨

咁多季都冇大交易 幫隊波唔知賺左幾多錢 你叫熱狗情何以堪

呢d英撚高Q大棍波應該早日空難降班

呢隊閪隊年年都見佢恰鳩啲升班馬，對住強隊就腿張開（除左阿仙奴），人腳又閪，留得係英超真係奇蹟
同級嚟講般泥茅夫同白禮頓啲波正好多，但一隊就嚟收皮，一隊季季都護級，睇個款下季都收皮

搬泥次次對最城都做送分童子

講痴線，紐記肥賓先癲
紐記升上黎嗰屆，無買人，成隊英冠都中遊

最記得有場又係對升班馬，講波佬話個陣同舊年英冠對戰嗰陣一樣

般尼贏在穩定，對強隊唔會偷到雞，對弱隊就執分。
唔會夾硬踢漂亮足球

jay rod 對版

但vydra要再浸下

成日吹奏既howe就準備降班
Sean dyche起碼都打過下歐霸入圍賽

足球就係多元化先好睇。啲隊防反，有啲主攻、有啲主守

隊隊都巴菜鳩猜嗰陣噒又係悶

白禮頓班波都幾好睇

都28了
可能真係唔係英超料

入球數係最少嗰幾隊

potter有啲料 白狗應該繼續有野睇下

howe又係有料 帶住呢隊般茅keep到咁多年
但今季個轉會操作幾差下
搞到而家都死咗9成

教練角度，穩陣
上落唔大，keep 到成績

球迷角度，西波
悶，下下大腳，死球博亂，成日死守

其實要成隊都識遮線封位先做到，都係一種技術黎，唔係血肉長城咁簡單

咁點解唔用2隻閘出波？
2個中堅傳中質素好高？

樓主點睇布魯士

唔算係進攻足球啦 聯賽入波第五少

南葛梁仔

布魯土 根本不會教 只靠一人名祖連頓

祖連頓 根本不會踢 只靠一人名聖麥士文為我傳中波 這樣已是很足夠

？

般尼成撚日都俾阿狗黑哨

你都幾on9喎 見人笑阿仙奴就跟住笑？
啱啱查返 2014打後阿仙奴對過般尼11次，10勝1和，咁都拉阿仙奴落水？屌你老母親

可以overload條邊線

正常教練帶嘅話 隊波有頓哥+文仔
頓哥至少入30球
姓maximum至少25助攻 (24球傳中波)

魯土sir可以用到咁廢應該跳海自殺

黎緊有西布朗睇吓，肺炎後場場睇佢地live有信心佢地上到英超會踢得幾好，至少好過諾弱智

土匪 達哥夫斯基 Mee 馬菲路頓 查理泰來
麥尼爾

球球斬上去俾Chirs wood 同艾殊利班尼斯頂 仲要成日頂完second ball又喺佢地度

仲有古蒙臣 羅比巴拉迪 但今季少出咗好多

呢一刻 土匪喺英超最多cs 場數嘅龍門

麥撩好能勁

勁呀 好似係今季彈咗出嚟咁 有好大進步
返嚟攞波 推進 同隊友配合 突破 射術都有好大進步

歌仔都有得唱啦
般尼從來不易，這個你我早已知

今年下半季已經擺脫左英式足球 你睇到呢隊442有傳控 對強隊有兩翼防反

其實佢潛質好好 不過比戴治教到好英式踢法 佢咁嘅踢法好難有大會要

咁我寧願佢留喺般尼 感覺呢類球員去大會就會踢唔起

咁撚貴要個solanke 波都未入過

佢cool波 推進 都唔似細球會出黎

死守悶西波

仲有 Ibe 比利記昆咗40m

情況同加利殊一樣?

睇過有幾場佢轉過去右邊踢內切翼好鬼勁
不過戴治多數都係放返佢係左路落底斬中

般茅我覺得係後防差
佢地進攻火力唔錯 但係後防得ake一個 其餘都比較老 啱啱輸俾曼聯就睇得出 後衛個人質素係差咁啲 如果般尼對住曼聯入一球先就一定唔同講法 般茅入一球後一俾人攻就入返5球 陣地戰唔啱佢地

今年攻守都差咗好多
進攻wilson同fraser都死火
仲要630 fraser完約唔續走埋
防守就一係個班英甲開始打上黎既老將跌watt
一係就未夠班既新人
結果攻守都唔掂咪搞到要降班

今年都應該凍過水 以前幾鍾意睇佢地 fraser king 卡林威爾遜啲反擊好正

老土sir有幾老土

欣賞個老闆多啲
做升降機都唔炒戴治
應該有自知之明

Eddie Howe將般尼茅夫由英乙上到英超仲留左咁多季

Dyche中間都降過一次班啦

Jay rod以前打聖人都唔太差
係重傷過

現實係支持開放足球既norwich同以創新開死球聞名既般尼茅夫首先降班

後防班主力仲係當年由低打上黎英超果班

般茅以前啲波好好睇
組織 主攻
一直都穩穩陣陣一游
係今年搞到咁危殆

太多傷兵 Ryan Fraser冇心踢

前季要打歐霸 一分心打果季一直排19名最後成功保級

真 自己都開到聲
英冠捲土重來

佢都幾絕情
球隊一手養到佢成材
連短約都唔簽幫手護埋級先走好來好去

呢條能樣當年換入黎反cup我利4:3嗰陣我已經知佢係一條仆街

錫記都可以話佢唔算主攻
阿特蘭大真係直接收何sir皮

不能主攻但今季意甲暫時入85球多祖記成20球

牙達蘭大突破足球理論

又big害何sir

有睇近幾場般茅真係覺得佢地陰鳩公
落後想換攻擊球員完全無選擇，最廢果件蘇蘭基已經係場上面踢緊
最後換件中場丹高士寧就算

你都on撚9

專踢實用足球
好少花巧野

其實中下遊應該踢呢d足球

場均差唔多3球真係好撚癲

佢曼聯青訓

上季尾dyche已經開始用佢

踢4隻翼

印象中隊波正選全白人咁濟

唔係今季既事了
上到黎一路都簽水貨
搞到要用番老將
今季就頂唔順了

無大傷踢左世盃去左大會了

gudmundsson 今季狂傷
brady前幾年大傷 踢唔番起

希絲特莉亞，道歉吧，為你9up道歉吧

屌你老母親我廠對搬泥贏到開巷，你係到危言聳聽

Pope lowton mee 達哥 taylor cork 麥尼爾 hedrick lennon
全部都英人

算啦
條友今季倒米

好撚勁
前面Gomez Zapata Illicic Muriel

錫菲都好似得麥高直係黑人

軒直愛爾蘭人